淋痛冇撚野呀？連個風掛幾耐都唔知？

林鄭月娥表示，颱風「山竹」懸掛了10小時，造成相當大損害，但形容為「總算安然度過」，她表示早前宣佈會進行的「防備、應變和善後」工作，其中防備工作她認為做得足夠，如提早啟動臨時庇護中心，同時提早疏散居於低窪地區市民，形容防備工作「暢有成效」